想裝cctv睇下條女平時放假有咩做

有無推介

GoPro
裝喺條女個頭

唔好裝
結果會令你驚驚

收音就得啦
可能好多驚喜

有時唔知道真相可能對你仲好

痴撚線

新娘崩潰⋯主播新郎偷吃網紅伴娘 活春宮全程「直播」

未婚夫被伴娘「夾去配」！一名網友今（2）日表示，準老公竟然跟伴娘發生性行為，讓她怒嗆「媒體不報的話今晚會公布照片」，還爆料兩人分別是網紅和直播拍賣主播。

一名網友在臉書粉絲專頁「靠北男友」PO文指出，自己後天就要結婚了，伴娘到家裡討論婚事，未婚夫說要送她回家，結果兩人竟然到未婚夫家的客廳打砲，做愛的過程還透過遠端監控「直播」，被該網友看了一場活春宮。

網友氣憤不已，聲稱已將這件事情投書媒體，若沒刊登，今晚就會把照片放在網路上，並對小三和未婚夫喊話：「恭喜妳臉書追蹤3萬多人的網紅，賤女人。與某直播拍賣主播的賤男。我一定要讓靠北版上的人全部看到你們的醜樣。」